五大訴求，缺一不可呀

屌鳩醒你班友
乜野叫缺一不可呀
醒未呀

洗唔洗重溫下呀
班狗仲吠緊 仲咬緊成千個手足呀
完？
完你老母

四求皆空，永不妥共

四求皆空，永不妥協